完左區議會之後係立法會既功能組別

贏左區議會唔好以為立法會可以有甜頭
奶共派點on9都仲有4成票係地區直選同我地玩，冇得全數拎晒
要搏立法會過半既就要係功能組別入手
飲食界，體育及文化界呢啲最易入手，如果符合資格而未登記做選民既，快啲做！

勞工界 唔知有冇可能

...........
攪返主線先啦
呢啲去到下年既事

快啲入去check下

仲有零售呀，建築測量界都有機

屌，功能組別本身就應該要廢除，點解仲要去玩佢訂規矩嘅選舉
唔係要加入功能組別!!係要廢除功能組別

而有啲界别係極少人例如
保險:127
漁農:150
航運交通:187
雖然入會難，只要我地可以派百幾人入去就有機嬴

過到2/3既，你鐘意廢除咩都得啦

保險界要點入會？

兩手準備啦

呢個又係boss級難度

一沉百踩！呢個係我地一舉打低敵人既好機會！

詳情可以睇上面條link或者打28911001

加埋比例代表制同埋分組點票就份香城online嘅支線大佬

飲食界有無得打？

關於打功能組別的仗

好文重溫

你唔控制到個議會又點廢除呢？唔通甘心所謂既關鍵一席咩？

下年？有啲嘢要舖排架，今年6月好多都做唔到功能組別選民，因為佢地啲所謂資格係要有時間證明先得，點解唔一齊攪？

推

飲食業係有得打，個資格門檻好低，我地而家講黃色經濟圈，當中餐廳已經可以做，希望飲食牌照持有人可以出黎登記返飲食界選民，踢走廿蚊張。

行動post唔係唔推麻

認真功能組別真係要打
甚至比地區直選更值得打

IT 界選民路過

之前有已經係黃既功能組別，留返選超區定做功能組別選民好